[林鄭又考第1] 尋晚有個71歲初步確診死咗, 第三波已經死咗四個人

全部比林鄭墊屍底做升官籌碼

為左贏 唔聽醫護罷工封關直諫
為媚共 出21萬張免檢疫令
為上位 爆發都淨係掛住攪國安office

點知缺口真係嚮關口 證明醫護正確
又點知廣東省調轉頭限制香港人入境

宇宙第一毒婦等左呢個機會好耐, 終於出現了

禁煙禁堂食未呀？仆街

林鄭正仆街 屌佢老母

確診咗 係第四位死者

慈雲山94歲後病患者死亡，為兩周內第五名死者

死左5個老人家
多謝林鄭!!